[變態系列]屋企隻唐狗鐘意食三養雙倍辣雞撈麵

買咗五包三養雙倍辣雞撈麵
食咗一包真係好夠辣，好正
隻衰狗見人食嘢就坐正你隔離用哀求眼光望住你
諗住玩佢，最後兩條麵俾佢食，點知佢食完就想仲要.....

第二日再煮，夾咗一箸放入佢個狗兜，佢一啖食晒
結果我分咗一半俾佢，佢幾秒就食晒，仲要望住我嗰半碟
痴Q線

樓豬係咪暗示緊自己同狗冇分別

你鐘意啦

其實狗唔一定要食狗糧
唐狗更加食乜都得

餓唔餓？淥個麵你食丫

連登仔思維，我駁唔到，也估唔到

阿榮

乜都要拉去單單打打，駁佢咪即係想罵戰
有得佢講最好

On9 狗唔食得人類野
好多病痛
仲要咁撚多味精

以前隻唐狗好多嘢都唔食，辣嘢更加掂都唔敢掂
點知呢隻係超級焚化爐
超辣都照食

不安 阿榮

味精當然唔好，今次係想玩下佢同睇佢食得幾辣
但唐狗真係唔同其他寵物狗
同埋唔好盡信寵物店所講
齋食一般狗糧係唔夠
平時會將啲肉湯渣, 骨頭用熱水洗乾淨先俾佢食

事實都係
如果當流浪狗既話乜柒都餵比佢
隻狗好快死

隻狗會唔會有事

有冇唐狗圖

但你今次比半個麵喎 味精多到

辣到要飲水都話唔到比你知

好多人都味精恐懼症
間中一次半次有乜所謂

隻狗會唔會辣到流眼水鼻涕?